何妖做乜9

開錯台，自膠

佢好興奮wo

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

挑釁你囉，你以為佢傻啊，醒撚過你呀

做得妖點會傻，覺得佢樣衰咋

不知所謂納稅人養緊佢地

可能去完狗屋take野

好似阿伯跳茶舞

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

屯門公園廢老 聽歌 UN 舞